Long d緊既你地，加油！

我明白Long D 見唔到對方雖然好辛苦同會好掛住，但終有一日會完！ 只要你決定左你會同佢走到最後，long D 只會係佔左你同佢人生中一小撮既時間！ 記住你地一開始點解會一齊，點解明知/知道左要long d都決定繼續走落去。要信任對方！亦要做好自己，唔好做任何會令對方傷心既野，唔好辜負對方對你既信任！ 信任呢樣野唔係一日就可以建立到出嚟，但破壞彼此既互相可以只係一瞬間。做咩都好，坦坦白白有交帶就得，你唔係做咩衰嘢既對方都會體諒，呢點係咪Long d緊都好都要做到！

唔好理其他人點講long d 點樣冇可能，點樣做唔到，請你地記住呢段關係、呢份愛係屬於你地架！就算唔long d都會有情侶分開，就算long d都一樣有人可以開花結果！ 最重要係你地對大家係認真，對呢份感情係認真！

雖然你唔開心或者我激嬲你既時候唔係你身邊，連簡簡單單俾個擁抱你都做唔到，但我會盡量抽時間陪你，做你既樹窿。見面既時候會雙倍、十倍，甚至百倍咁補償你！ 會令你真真實實咁感受到我對你既愛！

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

thx

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

唉

唔好灰心呀 要相信呢段感情

十對有九對都會散

多謝你鼓勵
我下星期終於完long d啦 真係好不容易
bb我愛你

多謝樓主
終於見到唔係講long d一定散嘅人，好感動

睇到我差啲喊呢3年大家都好努力不過因爲自己冇安全感令到我地不停嘈好多時我都明白自己好大問題 我都好想改